請問大家呢隻紅豆糖邊度有得買？

曾經759見過一次，再買又唔見；
價真棧買咗一次，再買又唔見
淘寶買要成$30。
屋企老人家好鐘意食，求問